抗爭已完？

無曬行動Po 變番曬啲吹水Po
之前被人捉左嘅手足點算
又係度吹和風